之前比人圍住個個真係Madam黎 ....比多張拼下

之前D藍絲又係咁傳D示威者捉住女平民打呀之類